SHF拉打特攝綜合POST740 20號到底有幾重大發表

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

派緊啦

3月23(港魂)

6月 3月21截

7月

8月

9月

10月（ 3月21截）

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

a 聖鬥士
b 拉打
c 復4
d 以上都不是

永尾

e 性鬥士

呢個星期

b ipad sparkling 頭

性鬥士性慾篇？

b two

奧山嚟 又話買咗本書刨熟佢

到

始源之女篇

兔兔被迫害

已經唔知預巴真膠定假膠了....
經馬場事件一事

原圖自己去twitter左執右執啦

史稱 馬場之亂

我知錯啦

唔執
直接買本
4月尾先買我ola個本

始源勇者王

真骨呀

真骨ded neo

到

頭先呀美撳左隻iw美隊,但係去左官網睇原來佢得支閪槍

課金呀

唔係shf下話

係

剛剛係荃趣見到398

200都唔L買

買DLC

DLC貴過隻野

但係砌落又幾好J

問多次
poppy 3點到 有冇人跟

隻隻都咁玩 多多錢都唔夠玩

我

留名睇

答多次
1. 狗宮格
2. 狗謙
3. 狗宮格
4. 呀謙

我都明 所以無J

iw 我都係得Cap,Black Widow ,thor同孩仔隻thanos

我

今日未得閒去拎

1.狗
2.大雄
3.小林克

仲有我

不過好似訂左精

d watch咁似曾相識

得電神

扭蛋質素

其實得Black Widow ,Thor個頭雕叫似

iw第一隻破處
是但喇我係台灣,一隻都難買
dlc又係xx屋？

218 5個0
雞

根據返上個post既總結好似係咁

今日唔得閒接佢番屋企

marvel就唔係xx屋啦
搵馬雲

當然唔關佢事

xx屋有盾賣架
不過買唔返了

嚴選

有冇search啲咩字容易搵啲?

印象中
“閃回”

佢d盾一般般 重點貴到死

一定係發表DIEND CSM Ver.ZIO

搵到
鬚渣
反而馬雲冇人賣盾

應該會出DX先瓜

DX

再出埋真骨

賣哂無再生產啦應該

無撚錯

隻超合膠1999都買唔落手

宜家先醒起訂左mafex隻iron spider

大喝一聲 環保啲屌你老母

大家估下內全新即係開左盒玩過未呢

好大盒如果嗰兩個蓋打直放會個盒細好多

開咗就開咗啦 肉鳩酸

古迦CSM 好似俾想像中細
劇入面好似大舊d

由外到內再到返外咁開

差唔多?

唔開點知內全新

好細盒咗

老母:衰仔又買電視呀

夠期換電視

總結完

好似舊CS個size 足d

擺二日就等下年

是日po相都無

最慘又無得減價

換完腳順眼哂
但係WOZ又要換多次....

死貨好呀唔洗做有糧出

點換

留名學嘢

1. 拆對腳出黎先,因為膝關節好實,驚花個身
2. 對腳浸熱水一分鐘
3. 拆開膝關節左右對調(可能要出老虎鉗幫手)
4. 完

隔離返緊工嘛

試下整先

攪掂

咁撚快

係換膝關節？死啦我聽完都唔係太明望落去會有咩改變

我直接浸熱水一抆一插 完

有冇見到有個姐姐仔幾靚

如果之前有問你地先我隻愛染唔駛抆斷手

有分左同右

班大媽咁都搞得錯

抵玩

分唔到L R

gogogo

留一得唔得未收工

原來係大媽一開頭裝錯咗?

時王老婆寫完essay喊住報到

男人老狗喊乜鳩

Where 我未買

HK＄95 買爆旋陀螺半透明膠圈被爸爸鬧！網民：成本唔駛兩毫子

諗起雜誌都有送錶芯

我隻鬍鬚佬都好似裝錯

咪臭系

geiz woz 廢老 ipad
成條line等緊你換

早兩日睇完OOO先喊到仆街全部都同我喊！！！

錶芯都有聲聽下嘅....呢個就...玩嘅人先識

其實唔難

LR 好似無錯,係印錯LR

外人眼中都係一撚樣

我都覺得95幾貴

怪錯大媽，原來係機器既錯

即係一早設計有問題 唔係大媽裝錯

都係嗰句
玩返HT算好值

日本仔啲野呃貨幣

隊友

你可睇埋上年套Forever 補完個結局當

太大件 不了

至屙是唔會錯的
錯的只有你

屌啦 OOO嗰個真係好感動 無得比
寫essay喊乜春 好少事仲有下份essay等緊你

睇左了突然搵唔到人生意義

笨大: 係囉 最錯都係你班友
唔撚識自己浸熱水換返左右

但預巴講鬍鬚佬都係咁 即係鬍鬚佬都算zio line

寫到手指啲骨好痛好耐冇感覺呢份痛楚

打dmc打到手痛中

不如交換

玩具WFC
睇架妹

交換條jer打下好唔好

不了

你切你個支我咪拆我個支

面交

你up乜鳩
你呀爸係男人 係男人都係你呀爸d fd

總之笨大無錯

你好叻

睇到我R哂頭

見你淨係話zio line錯 咁仲唔係鬍鬚佬都係zio line

盲反就認啦不如死針住 有病又唔睇醫生

係我錯！

on9
真係係男人就係佢老豆d fd

見你無視其他line 既錯死針住淨係話zio line真係好肉酸 500蚊買手機架自己去改又覺得OK

順豐到付

btw留名學嘢
本身仲想追返鬍鬚佬又要換腳關節?

已入數

原來就係呢個原因
其實你明唔明個邏輯係點

睇唔出關節有問題 可能咁啱預巴嗰隻係隻角長咗少少

又想講套野垃圾呀嘛

屌套野還套野
shf還shf
你仲係未明

其實brave 50賣500出膠紅色加手機架覺得仲過份同一條line隻隻有金屬色出返

我講緊至屙line幾隻都o腳又關brave咩事

討論SHF邊隻差係bandai的錯

國巴太偏心時王 日屌夜屌
但其他shf有事就唔屌?
好似係咁

就係講緊呢樣點解好似淨係屌時王唔見屌其他 明明其他一樣差

不嬲都有講其他
overlord baron閪裙擺早排先講完
仲話1516 見到閪裙擺就放棄

見人一提時王就屌其實鹹魚青菜各有所愛啫

faiz ooo先係最差 唔洗爭啦

Beast
有冇咩暗示

faiz廿鳩年一早講左差
廿鳩年build我個陣咪又係屌到仆街
唔知佢做乜鳩
我屌其他佢又當睇唔到
我屌時王佢又要出黎護航話我

下下隻真骨雕出Beast
下隻出Diend

兩隻都好期待真骨

我行咗陣油麻地，好似有幾樣嘢想買，諗諗下又好似唔係咁想要

因為你個個po都屌啫其他邊有咁密

啫係慳返

有啲咩? 等我地推你買

土地問題

送舊迎新有無計

留名

其實好多隻都抵鬧 只係佢咁啱最近買左嗰2隻
咪覺得佢淨係針嗰2隻

咁最近都係出左呢d野姐

我準備好露營了

早

提一兩次都OK 但不停提就有啲煩膠

算啦
佢立於不敗之地
點講都係我屌時王既錯
潛水算

我都有屌 所以無買
其實有買無買呢度都好多人屌

咪扮嘢直送小先鋒向來唔洗衝現

captainpanda

....遲啲周圍搵

一箱箱 不設留貨

heat metal 正

真係兩隻都不了...

因為隻灰色?

錶芯貼紙點搵

都係既唔好太信官圖
不過我嗰陣自己港魂㩒......

幫推

今次整得太似劇個灰變咗灰膠

灰色唔覺有咩問題

唔香港就閒魚有人賣

都係既
所以都唔可以話係佢錯撚完就算

關鍵字打曬都無 屌奶聲

唔通要幫襯......

鄉下仔 出城
想請教閒魚係乜

拍攝套suit同cg既分別
大家預係比cg個隻光亮銀

咁我情願慳返

其實我嗰陣係想訂，但嗰期唔知做咩拖拖下cut埋訂，而家呢個價入其實仲平咗，計埋運費慳唔少

隻眼分唔到囉

大陸app 好似淘寶嗰類但閒魚好似要大陸支付寶先比到錢

咁算了
想攪一攪龍我張相

大不了腰以下cut咗佢算

W都係單邊出事
cyclone隻色

其實真係幾灰

睇下有冇其他人知邊度有

唔知就唔好陰人啦
香港alipay比到錢架
利申 試過

隻龍我到手了好靚仔

又要打j

之前想訂build武器但香港支付寶比唔到錢

隻地獄兄望望下都幾靚

DX龍Evolt鑵Amazon都截L左
又要等沖現貨

有喎

咁你應該反省下

點反省 朋友同屋企人acc都唔得反省埋支付寶嗰份?

咁重火藥味嘅...

國巴暫時潛水 時王老婆將引領打手全面進場 抵抗國巴及其同事之惡勢力！！！

傻豬直接開仁叔acc 直送都得 唔洗經轉運架

屌你今日赤口呀on9

預巴突然中槍

咁我自己試唔咗得 陰你就唔會貼出嚟啦

好似係我地整完時王對腳就黎料...

今日廢鐵都攪唔掂呀

對腳彎係大媽既錯

個個都相約在金鐘，又多記者電視台，好能慘

我係咪錯過左d咩

時王打手團收生中

仁叔有英文版架

中文都有

一陣換埋鬍鬚佬先

男女男

係喎忘記咗

下個月先到你出場

日網專員點做嘢

下個月係佢主場

孤仔仲未開訂

無用中文嘛

達陣 理閪得佢

K家族贏曬

實有架喎
記得仲有海海果隻呀

等埋佢出安老椅

其實我都想知近期真骨發生咩事

展覽價成真囉

發覺4月陣容好豪華 5,6月唔計endgame shf無嘢攞

賣得出咪佢好野 我就不了

銀包戰死

世界大...

can you feel

發覺我未改過

海海訂左啦～～
希望唔會又因數量問題截
但係信用卡果邊未扣數係咪正常？

炒都冇份食

出價先扣

出貨*

早
點解而家連登被引用回覆 收唔到通知

連狗
我都成日咁

Fj早幾個月呢個價-5魚有多賣左
唔怪得呢排咁多人pm我仲有冇

以前好盡時人地覆幾多次我收幾多次通知

5魚都仲收 蟹左咪

HK＄95 買爆旋陀螺半透明膠圈被爸爸鬧！網民：成本唔駛兩毫子

咁計法錶芯好抵買，一樣90蚊到大大舊膠仲有聲

準時*

嗰陣我放3魚多啲咋 全新
都仲比人壓
而家個買家fatfat囉 好多餐老麥

Thanks預巴教學～～～

架車不了

真骨真係唔太捨得放

聽日睇戲！

不了，Geiz其實都幾樣衰

菅田當然有備份

成場腥味

有同感

開始唱淡

聽晚mcl二刷

坦白講，個造型我覺得Zi-O好好多，講緊基本form，其餘嗰d溝埋一齊9唔搭8嗰d我哋唔好計

你話個單眼皮定皮套

Are you ready?

啱啊
所以買都廢事

Be the one?

好睇到要二刷？
雖然上年都二刷左

靚唔靚都好,基本FORM一定入左先

二人為一體既拉打

我今日就係掙扎緊Geiz有個台座俾我隻時王企，但本身隻嘢又完全唔值呢個價，成400我又唔係咁捨得，加上對隻嘢零興趣，所以...

人間體睇佢其他髮型既相其實唔差仲carry到箭豬頭
不過我老公岩我口味啲

唔係呀
諗住留嚟俾廢老坐

費事浪費左張前賣卷
之前已經睇左首映

皮套，條友本身都唔係特別型過人，成日兩頭騰，俾月讀矮王黑白Woz撚黎撚去撚足廿幾集

後入愛的變身幾時先有佢嘅shf

太柒不了

又得姐

風紀帶會唔會頂住

個問題廢老變完身好似無坐低過

你地全部都錯晒啦！

廢老唔係坐係到等老公扔腰帶既咩

Exaid 個body真係好正

隻po又俾你拎咗去漂

睇穿你

學術研究

你J到咁好難唔係漂白
仲要係捻住個body

學埋阿邊個啲衰嘢

CaptainPanda

又雙入？

Build hazard

好似開心樂園餐玩具

終於等到海東夫人回歸

係呀

唔知佢地兩個會唔會有交流

用人間體就係

正

之前睇r/b making, blu wind 登場嗰集好正

唔買住

Po真係好好扭
想入多隻

狗謙心聲

This

好少可玩得咁興奮

咩姿勢都試齊

仲有咩未試？

原來你改咗字

連狗依家唔出通知搞到我好亂

改字係唔出通知

就係冇改都唔出 搞到我分唔到

隻poppy一開盒發現條腰冇膠膜
請問正唔正常

冇
正常

我都慳返
沙包唔洗咁靚

Currently me

真係赤口 係其他post遇到個On9

呢個smash我可以

你有壓力 我有壓力

要人間體

終於睇完forever

小明係regular但係海東好似得兩集

其實龍騎會唔會有機會順住外傳個勢出真骨

係就好

我淨係知又會有好多人拎舊版吊高嚟賣

重大發表

冇龍呢到會唔會暴動

舊版關節會甩色

當我冇到？

九成九無

有 有頭同有尾
最多比多4隻腳你

我有裝著龍

真骨龍騎
真骨無雙龍 part A
真骨無雙龍 part B
真骨無雙龍 part C
笨大：計劃通

又幾cute wo

食玩式真骨

玩野咩咁攪法p bandai bundle 咁賣

一向都無

孤爆等各大代購應該幫到你

我係呢到見到佢剛開訂

九成
魂fes 龍牙
p bandai Blank Form

龍騎廿鳩年左仲真骨

同笨大講良心??

介紹返

邊個？好正

濃裝粉

上個post見到
佢part one個激凸Jer企法真係搞唔掂

前幾個po係咪有師兄po過kiva仲有得㩒？

我清明個幾日翻左大陸拜山，我衝唔到現應該

濃妝粉？

好耐無留名

最尾果張

色紙依啲野一盒咁爆會唔會齊
睇緊仁叔定呀美買

一盒有幾多包

改得幾靚

d 以上都不是

係遊戲王

無開電腦 呢幾張都係電話整 你睇我燈打到九唔緊六就知求其影

多謝
家下電話app d filter真係好勁

支持靚相分享

開始等雜誌圖

16

終於20號

剛剛好16張

重大發表

遊戲王

試下囉...

諗諗下exaid其實仲有好多隻未出... 如果佢真係玩無敵做收尾line，咁可能真係2020

唔洗十年製作 已偷笑

重大發表呢

谷左咁耐射得岀未？

That star 手造 fb page嚟

幾點發表?

成為最後一個問號

11點可以撳

真係偷笑了要

想問下iw美隊而家正常價幾錢

我見荃趣398

怕撚咗佢

我已經放棄

有展品個d都未必出，更何況得個背影既

希望在明天.gif

我見到290喎尋日

屌回錯

奇趣有時參考下咪算囉

我係那星 因為乜乜屋又貴又串

好耐無喺肥趣買到野

時王模型225...

都放低走

等我星期六去睇下Build 腰帶係咪有平先

哪有位

好似遲啲又開社長老豆件袍

shf exaid完line

集氣真骨無敵

剛剛睇到
好似改少少再整

...
私心想兔兔先...

唔知見你問 又知係邊間咪答

係咪乜乜屋mon post

今日

遊戲王呀

......

無無四月要加油跑出

....
希望在明天.gif

fuckonami:我鉉多得濟，bandai你都賺下啦

真男人條jer激凸好正常

低調

你呢件係氣勢版定普通版？見佢有兩款

右邊三個成日一齊開工咁

....我認唔到

無無

武田玲奈

之前好似問過仲有幾多人想買 最後好似唔太多人所以唔整

有
後排無無 mach 鳩屎二三騎

武田玲奈個樣惡咗

無以前咁靚

不再幼嫩

有錯咩

留名學嘢
想問下係咪大張過平時拉打 龍珠嗰啲

....睇返張圖好似有地址...

人類總要

追post見到有個user叫captain panda
預巴勢力好強大

唔驚啦

唔關事嘅 人地一早用呢個名

CEO Panda定Captain Panda勁d？

佢唔係Boss咩 CEO都係打份工咋喎

認唔到阿蘭

能否永續鎧武

重出環保改色四子加多個大蜜瓜

...環保系列

熱情冷卻都唔知仲有冇人落搭
大蜜瓜仲可以幫襯下既

136x120

正式嘅早
痴鳩筋台灣人邏輯不得了
凌晨時間斷電做維修,係唔揀日頭冇人時候而係成棟樓最齊人訓教時候斷

瞓曬咪無人用電囉

熱撚到痴線

熱咩

點估到最後一格係 多囉

日魂公佈11件野 港魂你1件都無得開訂

前幾日都貼過
不過估唔到佢真係當重大發表

笨大就好似狗鐵 不停地愚弄我地

痴撚線

有廢老俾我劣鳩就得了

想聽日文版..

呢啲先係牆

強龍紫配條女

睇完218 隻實物點解我覺得佢好膠D色

...不過套戲個男主角唔太吸引

218？

真係跟唔到

三人行？

5個0啊

亞視今日生日

等等先點解咁叫人先

已all in

而家真係通販難求，頂唔到布歐想買都難

訂

...下個月可能仲恐怖

HELLO

琴日唔係有巴總結左咁叫

真係用咗好耐

咪係囉

唔係總結幾多人拎咩

即係勢力插旗插咗好耐

咩勢力

🐼

我新人黎

我我都係

唔ok

j撚死人

公廁改圖

改環保就最啱

全部齊

你玩

我見已經有人開post 話下個月個對一出幾錢都搶

HEA埋今個月
下個月就知味道

做乜鳩

日本新元號誕生！「羽生」！！

好似入得過

買買買

哪有位

孤未開訂，可能又要排隊

DX 即掉盒

與時間競賽

...
想追龍我

塑膠垃圾

戴上身咪得番番下工大叫 變身！

優惠可同時使用
即係600就送百事+鎖樽

係，腰帶加龍我就過600

....淨係想要龍我

TVB播番幪面超人咩

播戰隊

viutv播build
網台播exaid

怪唔知得

有埋EXAID三部典

重大發表咗未

想問下新個套Amazons

同幾十年前既Amazon有冇關係?

無
純粹用返個名

強龍紫

好似有人上個Post講218 5個0
我就係佢後面講 雞 了

係公司睇到笑到仆街屌

....點解要恰佢

等佢返嚟拍時王嗰陣搵woz出嚟慶祝吧

終將

希望下集多啲嘢講

有龍我無腰帶唔得架喎

已經唔記得前幾集

有碟

掉盒

掉盒都唔掂

無撚錯 真係唔記得哂

掉咗老虎啲手袋佢

特價做到幾時
8折想入了

送個d野去到4月1

得閒重溫

咁要快手啲啦喎

入唔入得過呢

三百六Build driver我覺得入得過
係時候入埋真主角Set

想入埋Hazard, 不過唔見支支冰既

好詭異可能遲下先
嗰陣Exaid都係慢慢加 初頭得堆lv2,3,5 再慢慢加lv20,99,無無,100

其實支支冰即係邊隻
見過幾次都唔明

兔兔 坦坦果碌呀

兔兔坦坦嗰支

呢支我都想要

總之就入咗腰帶先啦

正確態度
我嗰陣係入天才樽先......

唔知香港Donki會唔會有玩具賣呢

閱

sor 無睇..

冇睇都冇所謂
除左後半係大膠,都係講貓,鳩騾同ins

thx 慳返時間

期待下
反而覺得啲價錢未必啱心水

求其搵本野寫幾隻字就當係劇本
呢啲把戲我唔會信嫁

深水埗去咗條老翻街 福利 深精 無去模型倉
福利?
去現時點 兆萬超人同千值鍊 唔去信和
仲去埋灣仔社團 膠易 筲箕灣天悅 同觀塘 完

放心，無咩機會平比你
但要within reasonable range囉

終於有新野睇..

全部都無去 表示

我現時自己肯直送
不過佢地當觀光咁乜都去下
筲箕灣同觀塘都算偏僻

要食保濟丸先去到...

騎牛牛騎一日

搭車又搭船

DED錶芯

唔知DED DX把槍好唔好玩呢

星期日咪知囉

又一大舊癈膠

可以估下有咩新卡

點解咁講

異質騎士zi-o

今日有咩重大發表？

我講緊架基屎時光機

出合金咪好囉

海馬:我嘅回合!拖羅!

結果鳩整Accel去到Geiz 十張卡就算

或者沒有

後10隻電影BOSS

會否搶購

前期G4到skull有冇出過卡?

又無得好似動畫咁變形
真係塑膠垃圾無乜兩樣

得淡笑

唔知
舊嗰把槍係咪同腰帶一樣玩法? 插卡出聲?

記得記得訂DCD

neo？

YeS 打漏咗

我無訂到Neo DCD 腰帶

我都無

好似白色順眼d

純粹留位

留俾咩呢

更多嘅真骨

砌牆

上次無買到法爺，依加650 二手都好快秒左

搶手貨...

乜都搶

布歐都係搶購一空

係正既，大大隻，d表情又幾正

龍珠坑，好大獲

有無後悔

愈大獲，愈快樂

買呀

搶呀

睇返d欠單加之前買落既，已經多過Build 了

決戰4月份

血併四月

4月只有一隻

貝爺冰海war machine唔駛搶掛

我

貝爺
Zero 大貨等咗半個月仲貴訂價一舊

箱入啦
好耐無見你post張凳 定係我認錯人

希望在明天

爭凳仔冇得玩

凡事唔係絕對嘅

嗰日見Zero全新四百都無買算了

慳返

Magma火箭咁，唔知blizzard有冇得揮

都唔係幾火箭啫

我真4月

K...都唔知衝唔衝到
排定凳仔

無乜愛 本身又未算開坑 得嗰一隻
唔想見平就衝 無撚謂

買一隻自然鳩痕買另一隻

反而想衝隻Geed上海出嗰隻 黑化
同埋我好撚守舊鍾意超人有射嘢手
我嗰一隻orb無射嘢手玩得唔爽

我得右下有訂
上面兩隻都衝現
再加隻龍珠大波波...

裝甲超人

嚟緊出動畫嗰個？
好似好耐之前就出過shf

係呀應該差不多公佈
有野射的

諗起之前嗰隻灰鳩銀

呢隻改色嘅

本身淨係買geed zero
愈買愈多

買返枝無比滴搽下啦

比起拉打個價，買咗都唔多覺

唔好燈呀

哎屌啱啱拎poppy 先發覺原來冇訂99lv

截曬

燈左啦 班友冇性架
hold飽佢 要買都買晒

kiva不斷做市

搵咗代購唔知日本果邊係都4月發貨

4月拉打同龍珠都腥風血雨

個個月都腥風血雨

都唔係嘅
得四月瘋狂

佐藤健好型

Kiva

有冇巴打知邊到仲有鱷魚rouge賣
收晒其他三隻唔收埋第四隻好似爭d野咁

眼瞓都就死

龍珠

無人放鬍鬚佬咩

唔係好覺有

買

我當初買淨海海，最後都係入埋

睇下馬場醒神下

同你一樣

放淨4隻主腳

得奧山

本身諗住就咁海海同冰海算 點知越買越多

Hazard 呢！？

咁先好玩架嘛

睇完馬場睇唔返轉頭

預巴會睇錯第二個馬場

唔睇了

睇咗第三個

訂咗

想收翻Ex死d價嚇死我

好似出左another rider食玩
巴打們點睇

笨大唯一齊line系列

留返啲膠整其他野啦好心

無聊睇下人地faiz d mad先發現原來草加變到faiz

冇訂

OTOTOT 我想去拎poppy

..

有緣無份

腰帶=公廁
任變架wor

疊埋心水等build line

買翻

信和孤仔冇咩 試下問佢地有冇 上次買都係要問
或者旺角W plaza裡面間玩具店都有
Btw Rouge真係好撚型

早幾個星期有 但上星期睇冇咗了
你孤仔買幾錢

成日都有人放400-450

499好似
點知行轉地庫 480.....

巴打
係邊殊睇到?

忍！

唔係得操冥使徒先變到faiz

唔係主角變覺得好怪

係呀
但草加有聰明市徒記號呀嘛
佢三條belt都用到

Agger

搵日去望下先

海海都$800了

呢個年頭真係咩都升

今個月訂單已清

我覺得幾好

我建議買埋隻poppy 睇完實物再慢慢諗唔要邊隻

後面咪係

其實佢地片頭有威過下

今日見到菖蒲好想買, 但諗起要砌就

好耐無砌模型，我諗呢啲好快砌完啫，又唔係1/60 啲高達

真係咪搞了要砌幾日果啲

盒size 件 貼紙量到睇 frs都係hg水平
砌就唔會難砌 但補色就

poppy 上色好正有金屬感

Agger 要個body都夠啦

好好彩BUILD 4子全部有訂, 20週年天才都衝左現

我都想訂啊啊啊啊

後追而家難搞啲,平成最後乜都趁機漲價

嗰時未開始玩

+1
淨係有rogue咋

我爭rogue

爭海海
諗緊追唔追返好
定係下個月拎隻冰海算數

想追build

岩岩睇完龍騎tv
唔怪得叫神作啦

重有好多結局 ova 電影 個個都好正

好彩襯自屙未出黎入左坑
Build又中哂口味
全部襯低吸納哂

笑死 有人popup store買完模型 入面有曱甴
pb hk積左d貨幾耐

抵到爛

好閪補架

邊間孤

protein

背脊向天就食得

個Popup store 一板板新電王CSM 車返入倉

孤好多4眼肥仔喎

之後攪再復活節再販

諗咗好耐邊間

我見人徵古迦CSM, 有人留言話等聖誕節啦，會有少量現貨

ora 個價好硬

諗下好啦

任撳果時唔撳 講對奶咩

早今個月係咪冇嘢出架啦zio two 唔計

啲嘢都未截...

av4 一上就好多套現架啦

等人棄坑all in HT AV4

時王威力已過

屌

有人炒唔算恐怖， 有大把人肯接貨個下先恐怖，骨 標幾高價都有班食客

打橫咗嘅三眼仔

早又無嘢訂？

接火棒

其實龍牙咩價位 爛件750都有人接？ 全新味要1300

好正

一 佢會再派
二 去佢倉拎

btw佢係中通快遞

想問ora個價

講起仁叔 佢仲未派隻基子畀我

一到龍騎外傳話出咪又炒到癲囉
之前龍騎連龍都係600左右，龍牙未見到但唔會750爛件

現實同你講
一隻手掌拍唔響
企硬唔買就得

好似 某玩具
2300 有找連運費

你預佢四至五日內到
不過佢會打比你嘅

盲搶

你用平果間
應該今日有

750食件爛野 真係過唔到自己個關
寧願唔買

在ola與shf之間，我永遠站在ola那邊。

香港班濕鳩放\擺2700

有冇諗過接都係梅

一見到龍騎就諗起嗰個大寶閣，嬲到我呢

永遠支持兔兔

總有人信嘅

香港多的是水魚

點解呀？

支持無無

今日放工去拎Poppyd上色好正

高賣低買
二手當全新

好似係

試下點

不過真係幫襯佢
佢價錢係平， 但做人唔老實， 直頭係黑店

po 星期

我諗無乜人訂咗悠仔

係尼間佢身上 發生已經覺得係平常事
y拍咁鬼懶 都封佢ac， 就知佢唔簡單

今日拎
btw 兔兔繼續被迫害

星期五可能大奇蹟日呢

不過真係唔好幫襯佢 ，佢價錢係平， 但做人唔老實， 直頭係黑店

打漏字

嚇到人個心離一離

感覺上最後先出兔兔

買佢全家

Genius都未出

都買佢全家

金銀龍兔都殺

實物可能變左金灰...

買呀
理閪佢灰鳩色
買呀

直接等天才同be the one

預巴 Build 系列都幾齊下

係ora就買佢

天才唔想買

時王與build你揀邊個

老子甚麼也不怕

高下立見

唔好意思， 我自己都離一離， 就係奶過佢野， 之後我全部交收都會開盒check

佢夠膽死 痴返好啲膠紙扮全新， 痴到靚靚仔仔交收時你唔會覺得佢係雙 膠紙， 再用個透明膠袋包實盒玩具， 我見佢咁有心機放下戒心 check盒兩邊有冇開過就算，到 開盒時就知二手， 入面啲野明眼人一睇就知開過， 仲要搵個阿嬸交收都唔知係唔係本人

有廢老已經完咗
two 出我當bonus....

閒說佢老母嚟

聞*

咁唔均真，依d真係好狗

用火機大法就可以好靚咁摲走張膠紙，然後貼過張新既，就係單膠紙

但真骨啲圓貼就難搞少少

佢又冇咁有心機， 佢淨係將兩張膠紙重疊， 你要細心望先知下面有張膠紙

月尾有龍騎睇
只記得小學嘅時候睇TBB配音

最撚好野佢老母聞說肯幫佢果下呢

點樣睇都係一個問題...

傳說帶個老母出黎比人
我見到阿姐反而戒心重少左， 個時我有諗過佢係唔係d玩具店執笠留落黎啲貨， 而家拎上網買， 係我諗多左， 佢真係帶個老母比人

以前星期六專登起身睇
希望佢今次會出埋玩具， 賺下我啲錢

證明呢個方法好成功

實有字幕組

當年好似係1230播
但係每逢星期六我老母都day off
變相無得睇 所以我好似之後暑假睇重播

Last Chance

感謝提醒

訂左8月份， 諗緊訂唔訂多隻
近排研究緊複件，諗住出個時整多幾條腰帶， 驚到時複件會整到條腰帶佢甩， 考慮緊訂多隻當後備用

訂囉
應該仲有尾班車掛

戰隊錶芯

冇鋪開訂

8月 10月各一隻

無撚錯
搵梅接多幾次就有啲傻閪就信係喱個價

複件唔難 上面d rider logo先煩

入手方法太煩？

好似U記買衫送？

買兩件童裝就送

唔記得了

我對自己要求好低, 諗住整到成舊粉紅色就算

all in ora

鬍鬚佬有袍版

九成閪袍出都唔期望了

我鍾意佢夠閪

咁自然樹脂複都得啦
都已經唔洗諗入卡同中間個透明位

出到好似50 100咁變手機架

DLC囉

DLC要幫襯乜乜屋喎

呢個世界唔係得一個選擇嘅

star?

其一啦
總有其他揀嘅

假

興奮幾秒

係咪有咩唔明

屌，南港島線成堆蝗，塞住耳筒都聽到佢哋乞人憎嘅聲，嘈到仆街

阿木先識

傻豬嚟香港有邊度唔係

海洋公園？

三萬蚊唔會得啦

呢套劇有睇 所以騙不了我

真係唔識...

好波

Neo DCD 幾大都雙入啦

尾班車就嚟走啦

想問下邊到仲有得訂dcd?

NEO DCD 睇下孤仔啦

已訂 thank you

坐等8月

仲有五個月

過兩日撚住腰帶先

我的鳩精溢出

無訂Neo DCD 腰帶，有d想衝現，但又想等CSM

做咩當初唔訂

異質錶芯..

新手一問 有冇清知粉紅Dcd真骨仲有冇得訂？

孤仔唔

孤仔啦*

Thanks

咁多人趕尾班車

好彩提一提

想等CSM但近日手痕

有錢就痕啦

手痕就買咗DX先啦
真係出CSM先再算啦

好唔環保

提曬都唔訂 食炒就與人無尤...

有時王洗少左

喺有排都未有

同意

你係咪都兩隻？

資金流入龍珠

依度人均兩隻

睇完平成generation forever 想喊了

gogo

總有人雙入既

SHF拉打特攝綜合POST741 記得記得訂NEO DCD

有個巴打全雙入